{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 연우당 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約の際、お知らせされた条件に従って払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室する人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。 入室時には無料朝食が提供され、英語での案内が可能で、隣の韓服屋で韓服のレンタルも可能で、10,000ウォンの割引が適用されます。 駐車は有料で、公営駐車場で50%の割引が適用されます。 荷物を保管でき、Wi-Fiを使用でき、共用キッチンや共用スペースには冷蔵庫や無線ポットが備えられています。 周辺には全州韓屋村、慶基殿、梧木台、全州客舎、全州郷校、豊南門、殿洞聖堂などの名所が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、お知らせされた条件に従って払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "入室時には無料朝食が提供され、英語での案内が可能で、隣の韓服屋で韓服のレンタルも可能で、10,000ウォンの割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用できますか？",
            "answer": "駐車は有料で、公営駐車場で50%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "共用施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "共用キッチンや共用スペースには冷蔵庫や無線ポットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には全州韓屋村、慶基殿、梧木台、全州客舎、全州郷校、豊南門、殿洞聖堂などの名所が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 569
    }
}